Keep住合埋眼究竟使唔使用力？

平時訓覺就自自然然合埋眼，但平時清醒時合埋眼就feel到好似壓迫緊眼球，究竟使唔使用力？

唔使
By F=ma
a=0
所以F=0

Phy 5**

無net force唔代表無force呀5**

Ching 心水清